# Curso PHP

## Practicas del curso PHP.
En este repositorio se encuentran tres actividades con ejercicios de PHP. 
## Descripcion
En los ejercicios se trabajo con expreciones regulares, manejo de formularios, arreglos, funciones, estructuras de control y sesiones. 
## Autor
Andres Saul Garzon Oviedo




